中六畢業失業2年

死得未

唔讀偽進？

後生求其搵份牛工都請啦

學返門專業技能，起碼高薪過文員

一係讀返專業學科 一係入紀律部隊

揾hea工過世

炒股啦

入aco啦傻系

機場果邊貨運站日日請人. .
office又有, 搬貨都有.
做著先啦.

學徒署個啲地盤學徒，有免費hd讀，中六就得，但要四年賣身約

中六入乜撚Aco